[ 金融白色恐怖 ] 一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

金融界白色恐怖

入面樓主有相證明自己係員工

唔理件事係咪真，但大貓無交代過8月5日既安排係事實！！！

1. 員工可唔可以調假？！！
2. 調假/SL 有醫生紙會唔會有處分、秋後算帳？！！

以下係大貓高層email , 即刻一人一email問下佢地睇法 (email template會再post)

Petertswong@hsbc.com.hk
dianacesar@hsbc.com.hk
greghingston@hsbc.com.hk
Terence.m.c.chiu@hsbc.com.hk
Bettylam@hsbc.com.hk
stephanlevieux@hsbc.com.hk

另外，除左大貓，
我地今日要推到依類大集團
逐間交代員工係咪唔可以行使公民權利表達政治訴求！！！？？？

大家要幫手令依d大集團明白：
////公司存在白色恐怖，
揚左出去，
就係一場公關災難////

[size=5]要阻止員工罷工，定係阻止一場PR crisis????

自己諗la

Subject
Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content
Dear Management of HSBC,

According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

唔好做囉 你無左份工就乞食 人地大行唔怕無人做

推
咁多香港人中銀走資過大貓，大貓你唔係唔做嘢呀？

幫推

推
大貓唔回應, 後果自負

推

Push

大貓你睇吓人哋SC 幾快回應

大家send email 記得加埋SC個reference 落去

最好send 埋俾ExCo同cc比所有staff (每個dept/team都有個email group, 一send就send哂比group入面既人)

好人一生平安

5號仔都唔知幾想搵機會裁員，推到見報唔好俾機會佢搵到藉口～

push

Done

So easy

可以sd 埋去其他大公司
律師樓、會計師、auditing

有無公司職員要我地再幫手？

大貓真仆街
啲人中資走資去佢度 佢發大財都唔支持黃絲

佢地自己都擁抱大灣區啦

係囉有無

唔好淨係話人點點點
我地盡做

唔該樓主。

支持

中國平安?吹雞cut保險單先

做得幾多得幾多
人數一路係關鍵
你越多人炸佢個mailbox
佢越有壓力

今日星期五啦

無得再遲啦

推爆佢，賤格

Our priority, as always, are the safety of our colleagues and the continuity of serving our customers.

Retail banking呀頭Andy hon email呢？
未做過呢行都聽過佢個朵，聽講任內期間有幾個大貓員工自殺

推！！！！HSBC自稱香港人銀行 希望會擁護基本法俾我地嘅罷工權利

轉用渣打

lm

即刻打去CR 啦

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

表示支持

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

花旗都表態啦！大貓去咗邊？

渣打型mary姐完勝匯豐